# Materiales

En este repositorio se encuentra el material de consulta en diferentes veriones

Las versionesmateriales

* .md
* .pdf

Se pueden consultar directamente

Para la versión en presentación HTML debes descargar el archivo
y abrirlo en un nevegador web.
